女朋友做緊保險 成日要陪客飲酒

佢話想做過百萬千薪
之後加入左永明做保險
佢話D客要佢陪酒先簽單
我已經盡量日日送佢返屋企
驚佢比人搞而開床單
我應該好快
佢話好多女同事靠床單上位
無就呃你
十個有十個都係

冇事嘅

0/10

contact呢？ 屌你老母

佢話好多女同事靠床單上位

咁你仲等咩?等戴帽?

三萬蚊！ 過夜

一係就接受現實。
一係就你搵多d, 等佢唔洗做

以上2樣都唔得就算分手喇

真係衰過做雞，
三萬蚊都話自己袋，
簽三萬蚊單都唔知幾多分到落自己佣

賣基金個客擺明比半年供款比個agent
斷供又渣都冇
咁梗係多想要特別服務㗎喇

3萬1年咪一半左右
萬5蚊

經保險買基金
今年仲蝕到仆街
不過唔緊要
「d錢最終都係你嘅」

保險雞

最近想簽單 你女朋友正唔正

呢個

manulife 宏利喎
你上面話永明

你應該帶咗幾頂帽

應該已經帽咗
不過你當食住軟飯搵過個

搵個個

直接開床
床單之後簽名

轉個角度諗會開心啲
人地簽單先有得屌
你可以任屌
計埋拍拖洗費都有賺

救老母,免謝

正